點解琴日班支那狗只識拎零度大帽山試圖上山情侶罵唔敢罵特警害死消防

點解琴日班支那狗只識拎零度大帽山試圖上山情侶罵唔敢罵特警害死消防？

明明上大帽山情侶只係遇警方攔截唔俾上山而無被救援， 相反可比性一定係上次特警行山遇險害死前去拯救既消防。

而東張西望岩岩俾人休妻既死八婆陳貝兒明明當日狂罵大帽山情侶， 相反特警同支那狗隻八婆唔敢罵， 點解

你真係新人類。完全唔知你up乜

你唔睇時事咪唔明囉戇鳩

get到樓主講乜

因為罵上山果個就肯定有人撐，大部分都會支持出聲既人

但係特警就兩邊都有支持者所以就唔出聲就安全？

擺明係五毛狗幫支那人啦

拎之前男女出黎講只係轉移視線唔去屌支那人

咪就係， 支那狗唔敢屌警察同其他支那狗， 一野就現哂形